胡錫進：為《環時》誤報黃之鋒在銅鑼灣被捕致歉

《環球時報》總編輯胡錫進其後在微博發帖致歉，稱記者當晚在銅鑼灣採訪時，目擊疑似黃之鋒的人被捕，記者向在場兩名人士求證，兩人都表示是黃之鋒，記者隨即發稿，但隨即有人質疑被捕的不是黃之鋒，記者向香港警方求證，並要求先刪去原稿，警方其後回覆，被捕的不是黃之鋒。

胡錫進強調這個錯誤不是惡意的，是在混亂當中的技術型別差錯，又稱記者對出錯非常難過，已經要求他汲取教訓，又強調這個錯誤，不是惡意，是在混亂中的技術性差錯。胡錫進稱，其本人也在香港，他為錯誤承擔總責任，承諾環球時報將繼續堅持客觀、公正原則，準確報道每件事。

他為錯誤承擔總責任，承諾環球時報將繼續堅持客觀、公正原則，準確報道每件事

同香港警察一撚樣

廢西

想令大陸網民覺得環時可信姐
香港人睇到會笑7佢地
大陸睇完更加信佢地

承諾環球時報將繼續堅持客觀、公正原則，準確報道每件事。

是咪要笑

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

記者向在場兩名人士求證，兩人都表示是黃之鋒，記者隨即發稿
低能極致 無個人判斷 屎忽藉口 收皮啦

你見藍絲啲認人能力就知有幾勁啦

笑咗

弱智日報，看的都是弱智

客觀？屌你老母啦

報新聞咁報㗎？屌你老母

混亂當中的技術型別差錯
ON9小陣

尋日全日係場面做清談節目咁撚樣
乜撚嘢血濃於水 乜撚嘢港獨頭目
屌

唔好理呢條友啦，杯葛佢就ok架啦，佢落來都係為咗搏上鏡啫，呢條友冇人理就冇用架啦。

環時報真新聞果陣先報啦
又呃稿費

咁個責任係咩？幾時辭職？

使乜意歉
冇人信過你份野既任何報導

含撚la

Don't make stupid people famous

大陸西肯認錯己經好好 唔好要求咁多